圖解警察行為

唔好意思畫得太事事旦旦
唔想花時間畫垃圾

一定係噤

💦💦

小小一推～

一開始以為3係茶壺

屌

你畫畫真係幾靚

多謝

N年後既歷史堂會考返呢d圖

幾有報紙四格啲feel

入黎又笑多次

嗱大家唔好笑

集結連登力量，尋找潘生潘太